上次sars未有高鐵, 而家有高鐵, 大陸今次死梗!

高速火車將病毒傳遍全支那! 仲要困喺個車箱度幾個鐘互相傳染

唔知講咩好

每小時三百公里
高速傳播病毒

最唔撚明係唔沖廁文化

難度大家係屋企都唔會沖？

病毒：咁大個仔都係第一次搭 祖國真偉大

其實香港都有高鐵，攬炒

中国文化博大精深
我地香港人識條鐵咩

光明頂琴晚講，如果當初係兩地兩檢，有問題就深圳醫，依加係咪都送去QE先

以前都有飛機同巴士者

西九呢

睇下武漢人幾快去晒北上廣

再變種有機會封城掟核彈

又唔好咁講
香港D公廁都大撚把唔沖廁

車廂吐痰落地、咳唔戴罩困獸鬥十幾個鐘
Welcome to 屍殺列車